係咪得香港先會扶手電梯靠邊企？

留一邊畀人行，定度度都係咁，扶手電梯嘅請潛規則嚟？

度度都係

度度都係啦 支那唔知
日 左企
韓 右企

不過之前睇過話 只企一邊 對電梯唔好

搭過飛機未?

東京左企
大阪右企 同香港一樣

話d重量長期側重響一邊仲大獲wor, 唔知真定假

去主題公園玩機動遊戲
明明坐低先安全
有冇人會企系度玩

冇計 太多人覺得喺電梯上行出意外嘅風險太低
同佢哋慳到嘅時間比根本不值一提
都市人嘅步伐太快啦 或者要有人出事先可以稍稍煞停各位

出下國啦

澳洲:左企

倫敦地鐵直接放牌叫你靠右企

東京左企
大阪右企

咁平就係貪平配件QC有問題, 香港D扶手電梯都好耐下, 點解近呢兩年先係咁出事?

全世界都係一邊行一邊企，係香港乜都怕先叫人唔好行
人地台灣直頭出埋報告話唔會對機件有影響（記得試左十年）

地溝油 鉛水 毒菜 共產黨專政 TVB獨大
對呢D長期慢性有害事物大家一般習以為常認為理所當然:

對唔熟悉既事物
中共 亞視 城邦 港獨 簡體字
大家就會抱懷疑批判小心謹慎既態度

未，屋企好窮